---
slug: low-code-for-crm
title: Застосування Low Code для CRM 
authors: dmytro
tags: [low-code, crm]
---

<!--truncate-->

Low-code підхід набув популярності завдяки можливостям, які він створює для будь-якого бізнесу.
Отже, будучи важливою частиною системи CRM, інструменти low-code дозволяють кожному, хто пов’язаний з бізнесом, створювати власні рішення. 💪

Ці рішення покращують досвід клієнтів і оптимізують їх роботу.✔️

- 🔸Технології CRM можна використовувати по-різному: продажі, маркетинг, обслуговування або контакт-центр.
Ми підготували для вас найпопулярніші приклади низькокодової кастомізації CRM:

- 🔹 Data management
- 🔹 Customer engagement instruments
- 🔹 Cross-device capabilities
- 🔹 Onboarding automation

Отже, як ви бачите, low-code має багато важливих переваг, і ви можете почати використовувати його прямо зараз